陳同佳慘遭緣帽後「快意恩仇」，何罪之有

古有楊志賣刀
今有同佳綠帽

陳同佳遊走於光明與黑暗之中
在法律無法制裁的灰色地帶裡行事

應給予陳同佳梁山好漢之稱號

成件事 錯不在陳同佳
呢件事亦令我地反思
點解社會上出現咁多綠帽

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

臭雞該殺

現代武松